PayPal 過唔到錢比人

有冇巴絲試過呢個情況？

話說我上網睇岩樣野，個賣家係鬼佬，話要用PayPal 比錢。

用歐元過錢比佢，咁諗住比錢之際，PayPal 個系統話我無法付款。

我個帳號開左好耐，之前都keep 上網買野比到錢，唯獨係今次過錢比人就唔得。（綁左信用卡，同埋試左幾張都唔得⋯）

電話/電郵都驗證曬，都係搞唔掂。

有冇巴絲可以分享下經驗？

口

有冇大佬可以幫幫忙

點過法

Sending money

Thanks 巴打，我估應該係
1) 你可能需要為 PayPal 帳戶移除限制。
2) 我們需要確認你是該帳戶的持有人。我們可能會要求你回答一些問題，或向你傳送短訊。

人地Transferwise唔洗做以上呢2個動作都可以過到錢...反觀Paypal就...